歡迎來到傳說對決 (32) GCS春季賽

歡迎來到傳說對決

Q：咩Game來？好玩嗎？
A：我唔直接答你，我用條片嚟答你

A：睇完條片，其實就會知道係經典既三路MOBA遊戲；若果你有打過信長、LOL既話，咁就應該更容易上手，輕鬆虐新手。

Q：明就明，咁同王者榮耀有咩分別？
A：一隻俾支那狗玩一隻俾人玩

Q：新手揀咩英好？剩係得凡恩同趙雲？
A：你可以入街場(5v5經典競技)到試到唔同既英雄，事關傳說對決會係街場到定期、限時開放唔同既英雄。英雄種類分為：坦克輔助、法師、刺客、戰士、射手。另外每日玩夠6場都有英雄體驗卡可以試用一日，玩到一隻啱心水既就去練啦。

Q：金錢同寶石有咩用？
A：記得依隻驚，金幣係永遠重要過寶石，原因係金幣要用嚟買奧義，而你既目標係盡早搵到一隻合適自己既英雄，然後儲齊一套3級奧義，用嚟提升你既英雄係場上面既作戰力 ，而且金錢既來源極有限兼有每日有賺取上限；相反寶石只可以用嚟買廢英，或者其他小道具例如金錢卡、經驗卡，對提升英雄既戰鬥能力無直接效果。有能力既應該真金白銀課金買英，金幣買奧義。

Q：講咁多，邊隻英雄最好J？
A：自己睇啦

《傳說對決》官網：

《傳說對決》官方Facebook：

各位巴打記得留意佢地面書，因為小至活動推廣、大至停Ser維護，佢地都經常透過面書發布，所以Follow定就可以緊貼狀況啦。

係咪棄哂game

窒到咁 點撚樣玩

未敢打排住

終於有人開POST想問下係咪全部高手都係用三指操作有冇人兩隻手指公搞掂

我係指右手食指拉地圖同時間母指一邊出技 自己試過好難協調 通常都係右手母指拉完地圖睇清情況再出技 上次見阿亮玩亥牙係咁做前者 覺得好撚勁

咁玩法好撚辛苦喎

哩d咪勁同廢既分別
利申：廢

咩射手最勁

有無人打完個起點賽

冇話邊隻最勁，識玩就隻隻都勁
上面條link d出裝奧易都幾大路幾通用

Tier 1有邊幾隻
刺客tier 1呢 懶人求教

射手就卡芬尼 可以一戰

排位賽幾時開返？

刺客呢納克羅斯算唔算

你唔識自己爬文架咩
人地話邊隻就邊隻
幫你打埋好唔好？

咁討論黎做咩

成日閂排位，打條毛咩

諗住課英玩 射手 卡芬定特爾好

想問下如果單排應該練邊隻好？

納克，莫拉

特爾易用，後期傷害極高，但只岩打邊線同需要保排
卡芬尼個人感覺打野好用過打邊，大技有範圍傷害，逆風一大清一波兵好清好用

特爾單走比人捉必死
無人保死硬
卡芬重有少少機會同人打過

操作黎講阿亮應該最勁架喇
同埋佢呢款三指係特例，一般人三指係左食指按小地圖，左姆指同右姆指分別按轉盤同出技
但咁樣壞處係自己會睇唔到小地圖

高手未必會用三指，但用得三指都係高手，因為三指比到你「對方既視角」
某d角色用三指一定係有加乘，特別係納克、瑞克
王者有個出名用三指既實況主比阿亮仲穩，叫「寂然」，專玩納克，穩到痴線

所以兩隻都要出吸血弓保命，有時仲有機會反打

無fd玩坦我係唔會用卡芬打路

冰斧 黃盾 卡芬
見住d刀鋒過來送頭

幫幫手 解鎖埃羅造型碎片

蝙蝠俠真係好廢
場場都比人開眼 蘇更加完全睇曬 仲要冇位移點玩

攻高地塔都好難打
之前蘇岩岩出果陣場場人地都有蘇,即刻雪藏左batman,去到邊都有地雷照到
係而家少番d蘇先拎出黎玩

大家點睇隻新英

nerf完覺得奎倫麻麻,傷害低到前期乜都做唔到
而家我用batman最鍾意人地有奎倫,針住佢黎殺,團戰人地永遠少左個

我用黎打野 好撚好抽

出全攻秒唔秒到射手

招2技打夠5下好大力

岩岩上A排有無隊友 group 交流下

新英逆風完全入唔到場

要轉半坦

咁快上到a排 大神

職業比賽先要練 普通人兩隻手指都夠打上ss

覺得新英啲技好似馬洛斯
不過技能組偏攻擊向
招跳大走佬好勁

ss應該都唔算普通人啦

有無人有排位起點賽卡片，差呢張拎到skin了

要睇下係咪多排躺分，用咩角，打幾多場，咩賽季

有冇發現啲兵痛左好多？

買緋淚定埃羅好？

更新之後d兵好痛 用凱薩路手短既英1lv清個兵都冇左3分1血 火甲又nerf 幾次打完交走唔切比d兵打撚死呢個係bug定係點？

有無一隻英係同王者個隻諸葛亮差唔多技能

圖倫

正

埃羅有人話勁有人話廢

圖倫囉

好似緋淚勁啲 有買埃羅
真係太脆

塔打兵同兵打塔都痛左

羅斯操作邊到難，咁機械式

你不如收撚皮算啦

_ _操作邊到難，咁機械式

要時間上手但唔係難操作

入得出得又易避招，就算新手玩容錯率都好高

講地圖觀你玩咩唔需要？羅斯根本係打野入門

師兄咩排咁666

可以留tg阿有個少人gp上S排

其實官方有冇話小兵傷害係bug?

。。。
容錯率高真係第一次聽，上下限最高打野都不為過
七進七出你估個個做到，想避招都要睇時機進場，呢d都係屈手速，話係入門打野會唔會過份左
你係未見過新手玩納克點送法，定你係真係玩納克玩到出神入化
如果你未玩過真係收收皮先，相反你玩過既話我就真係想睇片學野（唔要NG，最好單排S場please）

咩意思？我淨係知試過控兵控甩一隻兵，拉地圖冇為意隻兵係咁打我，打左我幾下打磨撚左我三份一血

lee條撚樣係咁
平時比賽又笑鳩邊個邊個廢
真係收收皮先啦唔該

我冇講過納克係廢英
我係講對新手/新接觸打野都唔難操作

容錯率高係指保命
你唔小心進錯場咪即刻彈走
呢隻英個機制就係可以俾你咁玩
唔似刀鋒你進錯場收唔到頭就玩完
又可以靠位移/霸體避招，對走位要求根本唔高

比賽講下自己睇法有咩問題，唔同意咪大家討論
一定要崇拜職業選手？

除咗即場評價，賽後檢討我都有論點論據
不過算啦呢到討論風氣咁差，我再喺到講都晒氣

我想講其實最基本21A1 poke都要時間練，避招隨時好多S排都未必做到，不過會識點樣捉後排。之前開小號季尾BC排，啲低端納克第一個就衝入去開大就死，點會容錯率高反而我覺得瑟非斯 龍馬呢啲真係叫做容易上手啲，我覺得你可以話納克呢隻英，係會令到一個打野玩家嘅觀念好好多，但上手容易真係不敢恭維

瑟斐龍馬捉距離，要精準過納克好多

納克走佬機制，對新手係好friendly

kid一路係後面用夜叉行街係咪on9

Wow 咁都反cup

Mad佢地守塔真係好勁
放龍咁多次都無用

痴撚線
成日守高地守到反cup

On

想問有冇講廣東話既實況？

C排廢柴想多口講句。。。

自己覺得納克好難用，好難控制，真係會送頭。
龍馬距離要控制好都唔容易。
所以巴打你提及到個3隻英我覺得瑟斐最易用

瑟斐難在算血，跳唔中就好難走
龍馬難在手短腳短，摸唔到後排無目標你會唔知打乜
反而需要一定遊戲理解先會上手

納克你係有second chance，目標都好明顯
呢種拉打、捉後排你就算手殘都做到

不如講下點解會送頭？
如果係「第一個就衝入去開大就死」
龍馬瑟斐何嘗唔係咁？根本唔關隻英事
教新手抗拒納克完全係on9風氣

龍馬都手短？

吓，瑟非跳唔中咪一技拉，而且出坦野刀+狂暴，一定唔會一入場就蒸發，咁你納克又出坦刀+火甲我冇得講
龍馬有大回血，二技cc，用大概20場就上到手
納克唔推薦比新手，係因為食進場時機+觀念，而新手就係無，所以先推瑟非 刀鋒 呢啲比新手玩，大把新手主要用技能做傷，但納克除左招大之外明顯唔係技能做輸出；同埋新手就係鍾意由頭打到尾，好難用納克會識退場

利申：S6-10都S，都係S10納克再次掘起先肯開始練，打左百幾場都係得55%勝率，覺得有觀念之餘仲好食手速+操作+反應

瑟斐1技邊有納克彈得咁遠咁易調整？
瑟斐龍馬都係傾向戰士
要識算血，知道自己坦度，咩傷害唔會死
就係遊戲理解，就係觀念

納克根本唔需要每下進場都要靚
不如話佢特色就係trial and error

你要假設新手玩納克唔會退場
同假設玩刀鋒唔用血量絕對值一樣
呢種係弱智唔係新手

唔夠你好輕鬆地摸到後排

其實都唔係假設...新手係真係會由頭打到尾，唔打到死唔會心息你有冇試過喺BCD排開小號玩過架

納克多位移但入左唔易出喎。捉錯時機已經蒸左啦，你仲點出。瑟斐你仲可以出一兩件防裝。納克唔出全攻收頭力唔夠，一入錯就gg啦

應一應唔該，得把口冇意思

打野應該新角同趙雲for新手都還好?
唔熟打野 但有用依2隻打過下野
好似都還好

趙雲用唔過啦
始終冇控制技 一定要遲入場收頭

瑟菲唔好啦
長期駐守低勝率打野
冇回復能力，4lv前弱勢，後期又唔係特別威
大技踩唔中比人反殺，踩得中果邊邊都危險，職業賽瑟菲勝率出場都麻麻地

納克同莫拉 一定係兩大最難既打野

呢個真係痴線
手速都係職業選手都比唔上

但唯獨係團隊合作、地圖觀差過職業級

新手唔好玩蝙蝠，唔識滾雪球好易比人反cup

我覺得只係理念唔同
寂然既納克食三路兵線刷爆經濟，永遠想一打九
唔似其他人係配合團隊型納克，不過如果佢打比賽都會轉團隊打法，好難講
如果淨講單排，我會prefer寂然既打法，畢竟太多牛鬼蛇神隊友
（當然要有佢咁既技術同手速，以前未改版，冇得預購，條友每場都做到金身復活甲死鐮輪換，三秒觸屏27下痴撚線）

巔峰賽d 人勁好多 但佢都唔合作

巔峰賽都有垃圾既，差二百分已經另一個境界
高分位d人愈黎愈勁，佢隻打法去到樽頸位上唔到去係真
年輕想秀

海苔直播屌鳩塔哥 好睇

我都睇緊
重諗住上嚟講

點解某幾隻英d技同王者一模一樣

同一間公司

有冇人一齊打rank?
依家B3
ID 冬日戰斧fans

屌咩塔哥前幾日先出片屌打養鴿喎

同一間公司嫁

養鴿屌番塔哥輸佢十場至贏一場先po
海苔首先講只po精華片冇問題，個個都係咁
然後講塔哥風格用字串過馬撚極為囂張都冇問題，係佢個人風格
最後講塔哥唔禮貌係真，話高端場遇到職業選手好常見，贏到唔出奇，冇必要「動不動就po」
而且塔哥會cap半年以其他前直播主遇到佢既直播畫面黎整片好「靠杯」
同埋塔哥cap畫面前冇知會一聲係好冇禮貌

佢地d主播咪又係消耗其他比較差既as牌來整片 唔通又話冇知會咩

閃電俠

隻特爾

佢係直接偷人D片黎用

屌上面話納克適合新手打野果位巴打真係我自己玩左呢隻英加加埋埋都400場up 我都唔敢話自己真係識玩呢隻英

條友on9既 唔使理
咁多人反佢唔係冇原因 仲咁厚面皮

納克呢隻英逆風就好難打 好似食左屎咁

條友擺明假膠黎 係咁推新手玩納克害撚死全隊

新手用甲蟲咪幾好～

如果你識用緋淚食咗埃羅招2，就買緋淚
其實我覺得都係睇技術
緋淚拉打消耗，埃羅係硬橋硬馬咁打，靠2技輸出
兩個都係靠吸血為生
個人覺得埃羅脆啲，不過佢一下爆發輸出好高，前提要中，叧外亦要磨緋淚大半血，先一套帶走
你想穩定打咪緋淚，高風險高回報咪埃羅

仲有地圖游走，埃羅支援好快

我覺得兩個都差唔多
我覺得莫拉要靠團戰個位置嚟發團，咁啱刷到大，飛入去，團戰基本贏一半
納克係逆風好打過莫拉
我覺得納克比莫拉勁少少，純粹感覺而言

莫拉低排唔好搞
啲低端射手最叻就係唔打塔唔清兵係度洗野區
打成半分鐘食左你隻buff仲好開心咁 攞到120蚊
然後自己條兵線同對面兵線磨走左成200蚊 成半分鐘一下塔都未摸過

連職業都好似得幾個用得掂莫拉
最煩要刷幾下先入到場
好難夾時間

所以咪話好靠團戰發團，你招大刷唔到，團戰基本係度睇4打5，如果贏，仲還好，輸嘅話，你根本幫唔到啲咩

大把白痴仔啦，高端場都會有

有冇人睇開初吻
佢隻閃電俠真係好勁

有無人玩A排
専精邊線

緋淚打凱撒路無咩對手, 抗壓能力高, 有回血無敵。
埃羅可以凱撒同打野, 玩法多啲

我玩左1000幾場

點解職業賽依排成日出盧蜜亞

真專精

視野、守塔

有改過黎咩？

有無tg gp一齊玩

識玩囉 唔算好勁 平時打排冇人Ban都係優先揀

夜叉坦裝 世界第一

好似上個月改既

打野哥新片嘴炮，以偏概全香港人

雖然呢度都係以偏概全台灣人

有fd同哩條友打過，話佢都幾廢

Omg巴打勁到

有無公會一齊上排依家b 單排好攰

鉑金同讚石算唔算最難贏

睇咗個條片，三個實況主係度恰一個人

最難carry 對面開始唔係傻

傻嘅咩
你卡左喺嗰個位就一定係自己打唔掂
配合得唔夠好或操作麻麻
如果話下面嗰班係鬥少做錯野，即係少錯多贏
由負向零發展
上到去就係鬥做得好，即係正數方面咁發展

同埋鬥經濟囉
大力過對面自然易贏

新手 玩左百幾場
我想問連登有冇公會
或者你地有冇公會要收人

同埋身手 點出一套奧義先最有價值

有冇人用D長距離既技時招技會好疾EG.圖倫1技,夸克2技
利申:IP XS

有
重裝先好番啲啲

重裝都鬼煩 d setting幫你重置晒

圖倫個“新”skin貴到 儲碎片仲要500點先抽五次

緋淚大家用咩奧義
買咁耐冇贏過
打人又唔係大力
坦又好似唔係好坦咁

呃錢之作

之前睇佑哥佢話可以出龍骨

利申未試過

路霸...我用坦奧義。全坦裝。打真傷好夠做啦

我見好多人出天叢雲,打薄血真係有用?

出過 疊都未疊到已經死左

金身精靈龍爪
定
金身庇佑龍爪

金身精靈龍爪 attack speed 好重要

上個版就路霸
宜家好雞肋 玩過第二隻好過啦

唔係都係全坦加天叢復活甲咩
奧精靈好d 10%攻速跑速

一買佢就改弱
見佢技能組幾得意先買

唔覺得爭幾遠

有無人有睇城市賽香港場

想玩坦 練邊兩隻好??

輔助？朗博

一定係夸克

連比賽都斷線
垃圾G社肯debug未

斷完入返去幾秒又斷過

隊友

伯頓，邊又得，輔又得，大技又屈

真係世紀之戰

有冇艾瑞攻略 唔係好識玩

好易保射手最強

香港城市賽我有冇睇錯
HKT 同ENT
好似啲低端咁打嘅
C 排場嚟?????????????/

睇左幾分鐘
冇視野入人地野
打野嗰個打到藍都冇晒
被人伏草叢幾個夾

到底有幾多個睇地圖

HKT好似係個人隊黎，隨機五個個人報名嘅玩家組成一隊打；ENT實力都唔算話好差姐，你喺上帝視覺睇梗係覺得有問題btw師兄有冇玩城市賽？不妨去參加下

睇你行邊定輔
跑速好緊要
你係靠3個波波hi到人回血
團戰唔好亂咁用2技掉走啲獅子
同埋你係回血唔係吸血
回血量睇魔攻同最大血量
紅盾對艾瑞係無用
出長生唔會夠你出冰杖或賢者回得多

如果行邊
除咗對龍馬外其他係唔會輸
如果行輔
死都出介子要黎加速
唔知點保射手嘅話
最簡單係對住自家射手放2技
咁對面刺客就埋唔到身
一定要check自己同對方血量
你血少過人就鎖人等如送頭
建議第二件就出德魯伊
等你換完血仲有血走

唔好帶治癒
用瞬移/走令你夠跑速衝入去鎖人
選最低絕對血量值
一定要學反野
1lv一坦二無問題
但三四隻黎就即走
反唔到buff但推遲對方野上4已經叫成功

鍵盤戰士一定有自信批評人嫁啦
你叫佢報比賽佢地又話不屑參加

紅盾點解無用，唔會易啲癡住人咩？

因為唔加血？

但加好多防喎 又減cd

好慘啊連打機都要做鍵盤戰士

Txo真係回勇，呀亮少左好多失誤

同埋海牛真心好勁，成日都要用啲被counter角黎同人對線，好似今日對mad咁，但都唔會爆線

但我真係唔知點解佢地成日都要用奎倫打野，又入唔到場，好似作用唔大，有無人可以解釋下

基本上無乜近攻會單挑艾瑞
佢上黎挑即係對面至少2人
你至少要推高血量/回血量
夠你食爆發角全套唔死
咁先有價值
艾瑞係消耗角
對方不停中獅子3% 3%咁扣血
自己不停3% 3%回血
先係佢強勢地方

而且所有新角都有位移技能
艾瑞出果時少好多
所以出紅盾無問題
但你對住卡芬尼亥犽弗洛倫
隻隻同你打位移真傷/減防
情願要血量硬食

CD其實不太重要
一技獅子已經5秒一次
中人又減秒數
二技你又要等有獅子先用到
三技換完血都殘血
好難短時間再開

我主用艾瑞都可上A
希望幫到你

今日兩邊不斷拉打拉到34分鐘真係不得了，兩邊真係鬥失誤少

你冇視野會行入對面野區?
我就唔夠膽啦

我一定唔會講呢啲你咪扣帽
話人鍵盤你一定啱啦

我又唔會話冇視野入野區係啱，只不過兩隊啲選手起碼都歷史S排，我就唔會話人哋係低端C排囉
打五排比賽唔同你平時打五排排位，同埋打左成日，無論狀態同埋穩定性都一定比較低，我就唔覺得可以亂咁批評人
Btw師兄究竟有冇玩城市賽啫？好想知師兄打到邊

我歷史B
原來佢做出嚟唔話得
要喺嗰啲咩「原本實力」或者「歷史高位」上面討論

你話我串咀一件事，係咁燒人地
但我睇啲比賽片，真係望唔多自己出塔離開安全範圍自己探草被人打到半血
起碼，係真係最起碼會有人探下視野
被人打到半血嗰個未必係輸出位

然後用歷史高位同打左成日不在狀態嚟壓人

岩呀。唔夠美斯踢唔應該討論場波。呢個post1001之後千祈唔好再開

個post咩改咩GCS春季賽丫。全部屎過職業選手。唔俾討論架。由個post沈啦

有料，師兄睇開乜嘢比賽片？職業比賽？定係實況主？會唔會搞清楚啲嘢先，城市賽一直都係比業餘選手參加，係步向職業比賽之前嘅門檻，實力、觀念一定比職業嗰班嚟得差，不過唔代表係你講所謂C排低端場
我話佢哋嘅歷史排位係S唔代表要讚佢哋實力好高，但一定唔係你所講嘅C排實力，加上狀態方面的確係唔好，報到時間最早嗰組係八點半，但係四強賽係六點，前前後後都有9個鐘，如果你話唔攰咁我都冇乜嘢講
4強賽有三隊我都識，當中都有交過手，以香港來講水平的確係唔差，當然同台灣嗰啲有分別，呢個我同意，所以香港冠軍去到台灣俾人屠亦屬於意料之
內
我唔會話唔俾大家討論，我亦都冇呢個能力。不過坦白講師兄你得歷史B，當中比賽隊伍做嘅ban pick，換線，套路，我諗你都唔係好識，淨係純粹睇視野呢part，我諗你都未必知道邊啲位先至啱，淨係純粹睇啲選手有冇俾人gank/用面探草就覺得人哋好低端，老實講真係有啲可悲

即係講啲我唔識嘅野就要我收聲
我唔知佢幾點，錄播嚟睇左頭幾分鐘
佢被人屠就應該會，但原來佢有錯唔講得，反而要話返我唔識睇bp
佢冇視野探草就得，我B 排仔唔識bp 就要被你鬧足幾個post
你啲歷史S 口氣真係勁到

是但啦，呢啲game不嬲都成敗論英雄，咁都有得嘈

我健開身
唔夠胡力威舉得重，怕且我都唔知佢舉重理念
佢又收咁多徒弟，即係佢叫人唔好練咁多腳係冇問題，我出聲屌佢就要胸大過佢做腳重過佢先出得聲

咁樣屌胡力威師傅其實有啲可悲
重要體諒埋佢辛勞一生，朝早起身8 點半舉

如果你屌我未睇晒，都要觀察佢成場表現
我都冇咩好講，因為我真係睇左幾分鐘
我話佢幾低端係真係冇幾多人就咁探草，正常都唔會咁做，一個正常因果關係，除非你有信心反殺對面

你條友就係咁質人咩排
想叫我收嗲就直接啲
講真你駁唔到我話佢探草，就係咁質我咩排唔識bp，咁樣又好好睇咩

我覺得MAD 後半賽程打得差左

全程三指操作好撚勁 同埋最後一波得佢一個估到對面偷爆 我睇CHICHI個邊直播都完全冇反應

MAD好似停留係上個版本咁 仲用緊齊爾STAR又係得個幾隻中路英

再係咁隨時冇得出國,上兩次打ONE都係靠對面自爆先羸到,下次冇咁好彩

風哥好似跌左watt

點解我用屋企WIFI玩係咁爆PING
要用數據玩先好啲

我諗你搞錯咗少少野，其實由頭到尾都冇人話要你收聲，因為冇人有呢個權力
第二，我由頭到尾係想同你講返嘅係，打比賽嘅選手背後付出左好多你唔知，就唔該你唔好單憑見到人哋一個失誤就笑鳩人哋C排低端，因為咁樣除咗對佢哋唔公平，亦都顯得出自己柒
同埋唔好意思，本人歷史SS，口氣點樣就睇人嘅啫

垃圾驚,更新完之後少玩左好多

冇必要駁，佢果下用面探草就係失誤，呢個唔使坳
我意思係叫你睇比賽就唔好淨係單單睇嗰一兩個失誤，就去斷定比賽嗰啲人係咩段位或者咩實力，唔好下下都話人哋係低端，至於你實質排位點樣你自己都自爆左啦，B排冇ban pick，自訂就有8ban，唔多唔少都會影響選手自己用開嘅角色，一旦用咗嘅唔係自己main角，正常都會有失誤，因為佢哋唔係職業選手，啱唔啱？

MAD真係好慘
好似冇咩人支持咁
琴日youtube直播搞投票
9成幾人都支持TXO
之前JT拎世界冠軍又好似冇咩聲氣咁
前SMG拎世界冠軍 官方都即刻出咗個冠SMG名既夜叉skin

同埋難聽啲講，你一個B排仔，去笑鳩人地打比賽嘅低端，成件事真係好正同埋仲有另外一位熱巴，討論還討論，無人阻止你，不過你如果係笑鳩人但自己又唔係勁，真係人唔笑狗都吠

即係練左好耐就可以就咁探草而唔話得啦

鬼知你咩排咩
要咁樣捉人字蝨嚟話返人轉頭
噏嚟噏去都係咁
就係問人咩排顯露自己咩排嚟話人錯你自己就啱晒
真係幾小學雞，佢出嚟比賽就會有片被人睇到，但竟然自己去探草而唔話得，因為佢背後好多辛酸

你啲回覆猛咁話人低排笑人可悲可憐
你喺隻game SS係型嘅
不過同你個人講野冇關係架
係咪SS 又要指點我B 排仔啊

猛咁提起自己乜排物排嚟炫耀自己
但而家又走嚟認我冇講錯
又教我B 排仔做人
人生觀念幾好啊

我出聲講主因係我本身唔知佢地咩底，係咪youtube 睇條片都要考牌清楚了解晒選手背景先睇得
見到佢開頭犯啲低級錯誤，你隻SS 就出嚟咬我話打到邊打到邊，咁如果我SS 講出嚟，係咪成件事就唔同，我要識B/P 先可以話人探草，因為我要付出同等或接近嘅辛酸/ 實力先有資格出聲

而我只係個B 排仔，所以就好可悲啦

我諗我係B 排仔，如果組左隊，都會問下基本打法啦，會唔會咁啊，佢地歷史S，更加唔會唔識呢啲吓話，既然觀念咁好，會唔會一句「自己振自己波啦」，歷史S 更唔會咁做下話

你就猛咁死講自己乜排物排

嘩 smg仲未贏過 真係陰鳩公

官方一向偏心捧5子
靠佢地搵錢搵人氣

點會有人教你做人，講乜都唔啱聽嘅隨便啦，喺你眼中除咗職業隊應該個個都係低端仔㗎啦，人哋一個失誤就係垃圾㗎啦，職業隊冇失誤嘅咪捧到上神台囉

試吓唔好侮辱啲SS，因為佢哋一定唔會話人哋比賽嗰啲係C排低端仔同埋歷史S其實好普通，唔使講到好矜貴
Btw你咪繼續批評囉，我都係純粹見到成件事好柒先出嚟講兩句，不妨可以繼續笑ENT HKT LGD NCR佢哋

仆街G社聖典
究竟點樣可以喺排位
用 愛麗斯/趙雲/凡恩 拎73個K/A

玩輔一場都有十拎個助攻啦

利申：自認廢柴，排位要贏9場覺得好難

自己撻完自己SS 之後又話S 唔係好勁
定係又顯露自己SS 先係至尊王者有資格出聲
照舊啦B 排仔唔話得佢探草
就係靠你猛咁撻自己SS嚟維持「秩序」
有冇諗過自己維持緊咩秩序
我就講晒啲理由出嚟，而你就應該護緊短
有失誤正常，但護到你咁樣法
講到咁小事但又要出嚟連續咬我
到而家都係話我低排仔，人地唔會咁講
咁佢做得出又係代表咩啊，又係佢做得我唔講得?
因為我只係B 排仔?
你自己都識講佢地實力高，照計你地9 個S 以上嘅
配左我就一定係嗰隊輸﹙雖然比賽未打未必知，不過睇排大家都一定唔樂觀﹚
我係實力不如佢地，但係咪代表我講嘅野唔係事實
然後我出嚟講啲野，就自動會被人咬
每件事有好多唔同手法，但既然係事實，點解要忌諱講出嚟
如果我有唔禮貌，而你直接指出，咁亦都係事實，我係冇得辯駁
但你咁樣眼紅，一開波就喺度試探云云，成件事咪一樣咁肉酸，可能你柒啲添，一撻SS 就大晒

上面重有隻門口狗喺度屈，咪以為我唔記得
正一契弟嚟

重有我話左就算隨機抽，同一隊都會討論下打法，唔會一句「自己打自己波」就算數
你之後覆我S 都唔係好勁做乜鳩？
已經唔講你至尊王者嘅問題
我係講緊係咪當中有咩問題，你就不斷攞排位高低嚟「造王」

你會唔會連基本邏輯同討論都唔係好知係咩嚟

屌請問我邊度猛咁撻SS，成個post計埋呢個留言都剩係講左3次，第二次仲要純粹同你講SS嘅唔會笑鳩打比賽嘅係低端同埋唔好乜鳩至尊王者啦大陸仔，呢度傳說post就講番傳說啦
你批評打比賽嘅有失誤，無問題，大家自由討論，但你喺度笑鳩人低端我就睇唔撚過眼，明未？冇人不斷咬你，係你笑鳩完人之後又唔撚認衰，仲一尾話我用高段位黎打壓你
冇人眼紅/試探，我同你三唔識七，唔通直接屌鳩你無禮貌咩？比面你又覺得我喺度試探你叫你講自己段位，然後再笑鳩你B排仔你要咁諗我都吹你唔漲，放心我覆埋今次都唔覆了，一黎廢事阻住其他巴打討論，二黎你鍾意繼續笑就笑啦，把口生喺你到

阻住咁多位巴絲討論，真心sorry

官方真係偏心到仆街，平時比賽直播每次TXO會戰拎到優勢個鏡頭即刻隊去觀眾席條廢老到睇佢振臂歡呼，其他隊就乜柒都冇，之前TXO直爆主堡未爆完個鏡頭即刻轉去比賽室睇佢地即時反應，去到ONE TEAM直爆又係乜柒都冇，都仲未計ＲＡＢＹ呢條臭雞同ＡＡ呢件欺世盜名既柒頭平時講比賽係咁偏頗ＴＸＯ

人地講你歷史S 你要走返出嚟「更正」，好啊當你唔想被我「屈」你只有S 點都要澄清返，反正你覺得S 排都係廢，唔抵得被人咁話

但你係咁質人咩排，好似B 排就唔話得人探草咁，我講左好多次個原因你又駁唔到，就係話我失禮，但你分階級就梗，我已經講過如果我係SS 係咪講出嚟就唔同你又答唔到我，然後又話自己SS 唔會咁講，咁你係咪即係話咁講嘅人就一定上唔到SS，即係你論述係睇死人上唔到咁話，你講到呢度我最多係死狗話，我真係上唔到，我亦冇辦法證明，你串我技術唔掂就得

但係咪佢做錯咩我又唔講得啊？
即係又要我係SS 先講得啦

我諗到係咁多，唔知你點諗啦

你諗下野啦，你猛咁笑人B 排，冇資格去笑一個歷史S，個論點係SS 唔會咁笑人，或者話我冇品之類

但我係話緊佢有一個失誤，係咪技術面有問題先（點有問題我上面講左啦，你自己都認同）
然後你話我冇技術（因為我B 排），係咪成個對話睇落去就係你串我技術差冇資格（始終係呢個），你咪一樣串緊人技術，然後唔認

咁大家記得以後高排過人先可以串人，其實呢個的確係，呢度係討論區，但講人技術有問題係咪都係其中一個內容啊

至尊王者係形容緊你本人咋，乜撚野大陸仔
形容你得自己講唔畀人講，可能唔係咁貼切不過係我臨時諗嘅，同另外嗰隻冇關係，你係都要拉落去，你SS，我唔妥你用王者咁樣形容你又關第二隻遊戲事

公道講句丫
本身你頭兩句講到比賽啲人
一個視野失誤就=C排低端
咁樣講真係太片面

的確你可能只係想指出個錯誤
但直接話比賽啲人C排低端真係好似台灣啲「酸民」
即係youtube直播啲人一見到HKA,SMG好不濟
就話似E排、自己上去打都贏等言論一樣咁片面

比賽係5排 唔單只講個人實力
實際營運、策略都好唔同我地平時自己玩咁
睇得多Mad, Txo 你會覺得好精彩
因為佢地每個細節都做得好
咁先令睇城市賽、甚至gcs中下游嘅比賽悶啲/睇落廢啲

我冇話撐邊個
但主要係你睇到人地一個失誤
就得出結論話人地C排低端
唔係一個健康嘅討論

笑撚死 擺明唔妥你人地打比賽有失誤你笑鳩人地C排仔啦
反省下啦柒頭 仲係到講講講 都唔知你講乜撚

如果單論一個探草失誤 就得出佢地係c排場既
咁GCS 有9成都係b c排場

佢探草失誤 可以話呢個係c排人先犯既失誤
但唔代表果局係c排場

連登有冇公會一齊玩一齊解聖典任呀新手邊緣人冇frd得自己一個玩

呢個真
其他隊有靚操作殺到人係冇觀眾歡呼鏡頭
好同意條女評係偏向TXO
唔會讚TXO對手精彩操作 只係話TXO可惜
到TXO殺到人的話越講越high 應該滴緊水
有條女評述就會靜音

想睇蘭特講。。應該係講得最好既

亥犽與蘇算是同一類型英雄嗎？除了都是射手外。
我frd話相似。。。

有無打排位呀
日日都單排緊

有冇巴打一齊認真打ng升勝率？

tg:

Dc來講算有用，尤其呢季Op角多數脆皮要刺客殺

你地覺得莫拉勁d定係奎倫？

想問下呢到有冇人最近每次入傳說都會有個13.52MB既更新？我呢幾日每次登入都有 好煩

你手機唔夠位

有喎 仲有幾GB...

跟王者出英咪幾好，黎緊會有四隻王者英
雙戰士、一刺客、一輔助，係勁但又唔會去到無腦狗既程度
原創英真係壞左既英

我入親啲公會都唔活躍

真係要睇團隊搭配，不過莫拉打唔打到輸出太講開戰嘅位置，奎倫就一入場就不演了，如果計單挑後者就應該可以秒左莫拉

痴線，d任務越黎越麻煩仲要戈4個英雄都冇，點做呀

好易不過好晒時間囉

來參加花火回饋祭吧！輸入優惠碼49ochl可再享額外折扣！

我都自己一個玩同求公會

有tg

公會收人

來參加花火回饋祭吧！輸入優惠碼8k8fmi可再享額外折扣！

Ching add我一齊玩 叫塔死茄爹 岩岩玩左一個禮拜 冇frd玩解唔到聖典

唔似
蘇技巧重點係狙擊，暫時冇一隻似
亥犽係拉打同大技爆發，收割意識。可能係圖倫意識上較似

拉茲應該更似

小丑表示已經被人遺忘

TXO表演賽
親生仔真係新生仔
其他人退賽吧啦

真.... 其他隊打生打死都係好少fans

個表演賽都幾無聊
但都可以有個藉口話因爲得txo打曬例行賽先搵佢地嘅...
有時真係商業考慮

大家都係冠軍
睇下mad team 乜撚都冇

有冇人要入55好團節個戰隊？
可以拎到啲加星卡

而家10個左右
想入可以留個tg

有冇巴打未加

岩岩加左

有冇巴打入黎沖25人戰隊

目前已經9個

而家有十四個

新手想問有咩英可以troll

想搵d類似lol ap shaco咁既玩法

同埋係咪都係下路有support

白金以上Support有可能遊走gank人 亦都有可能跟射手一齊走

白金以下就九成跟射手
或者直頭連support都冇

仲有無巴打未入黎幫幫手

伸差6個

Completed
謝謝各位

玩輔助保雙射加法師加熊貓
仲要比人罵
檢舉雙射手又冇用

真係好難一個carry全隊
蝙蝠俠前期捉到對面傻都可以反輸

特爾個新skin點拎，係咪仲未知

有了 有無人實測 單抽定10抽好

個活動去到幾時

10抽啦 10抽450點 1抽50點
頭兩條key我都係抽左6次10抽就有
第3條要用獎品換抽獎機會先中
我前後3600點中 另外獎品有4隻英5個皮 仲有一大堆垃圾

咁多 第一條我免費箱中
諗緊係咪10抽最多1條 單抽會比較好

我第一條免費中 第二條係第5定6個十抽先中
我見其他人7000幾點先中

送條免費陰人咁仆街

唔一定免費就中
我見有人中垃圾

5000先中，中左兩條之後6次都空炮

我有朋友1900點中
但冇永久英雄同skin抽到

差幾多個

得7個人

入左

唔該巴打

我30抽先抽齊
頭兩條KEY都係每十抽中一條
最後果條靠用3個獎品換多一抽

依到有冇公會收人

心郁郁 想課
幾時完個活動

5月12 23:59

點解我搵唔到
即係有12個箱 到時再課

我4次十抽中左3條 再加幾隻skin

有冇人得閒一齊玩 成日玩街場好多豬隊友

入tg囉

有冇LINK?

差12個

叫多左2個入

幫幫手呀

有冇人未入可以幫下我

升完ss感覺冇咩追求了，你地升完ss仲會唔會再繼續打

拉咗7個人入，而家差3個就夠25

埃羅打咩路好？上定jg?

巴打好堅

真心想知一個好sup要點做
自問控人救人養射手補血咩都做到
總有一兩個人不滿

近幾日玩親都係咁跳ping 未試過係有3格綠色訊號，有無巴打都係咁

DLLM 個檢舉系統真係垃撚圾，單排打親都遇到極品雷神，瘋狂送頭掛機乜柒都有，完場檢舉竟然唔洗扣分，CLS 垃圾Game

紅色 明明wifi幾好

+1

我以為剩係得自己係咁，成日跳ping叫人點玩

俾到隊友視野已經好好，如果自己唔睇小地圖就冇得怨

無辦法唔退game。。。
Iphone 經常lag 或閃退

最基本踩草比視野
高階啲就要估下邊到有機會開人拖/被人開拖去定支援

多謝巴打
我平時開鼬眼，加盧密亞輔助
上次就係一開眼就見到五個對手係草

多謝巴打

盧密亞輔助？咁唔怪得比人屌啦 比我係射手都屌啦

但係我比個戰鬥狂法師屌
話我唔同佢衝
相反好多同路射手都好滿意我嘅打法
因為盧密亞一技捉人幾快幾準

輔助一定係坦傷 控制/保排 呢啲大方向
如果係法輔 一定係強控保排方面好出色先得
Lomear強控技靠接技 相信就算好好技術都唔會百分百暈到人 咁保排能力已經接近零 開視野都要幾十秒先開到2,3秒 坦傷唔洗多講啦
btw 新入坑唔suggest法輔 因為新手場都係玩泥漿摔角多 用番正坦更合理

我地講緊嘅俾視野係你要早過輸出行入去暗位 即係探路防止輸出俾對面蹲到or早過對面蹲到一個重要位置嘅草 等自己友可以放心係呢個位集結準備開戰或者食凱龍果d

仆街PCCW,搞到呢排長期黃ping

係咪隻game又傻撚左
我3hk琴日好順今日就跳ping跳撚到爆，玩撚到飄移咁，仲要rank黎

有冇人雙排上金 街場永遠豬隊友 贏一場又輸一場好撚辛苦

係隻game壞左呀，Facebook 已經大量人屌鬼
官方整特爾skin就咁爽手，網絡問題就日日壞

而家仲禁左大喇叭唔俾人屌Garena

自己carry啦上C

跟本server一直無搞好過
唔係自己爆就隊友爆
好多認真玩嘅都退咗
日日撞班白痴打字多過打人

但wifi 綠ping
電訊商黃ping 喎

我用過九倉同PCCW嘅wifi都係長期黃ping

我係netvigator

有冇哥德爾同好

有

專打輔助

新手留名
想問下普攻型法師好似毒小丑同卡莉岩唔岩出暮光/秘咒刀
見依家都好似冇人會用

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:

今日（5月11日）星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

卡莉順風我會後出秘咒

半棄game
成個遊戲氣氛，平衡度同server都係一舊屎

躝啦屌你老母

依家打打下 隻game會無啦啦關左

香港666

想請教下凱薩對線艾瑞應該點打？物攻英對線輸得好慘...

龍馬

香港贏咗城市賽冠軍

諗起有條傻西話人C排

笑死

Dllm MADS係MAD二軍啊，LGD依家實力夠唔夠BC排啊，NCR之前八大公會賽贏過LGD㗎，佢哋值唔值得係C排實力啊，電競呢門行業喺香港地本身就唔討好，人哋台灣發展得早，唔代表香港人打就係廢

睇你用咩英

啱出
不過出唔出都得
毒小丑半坦好勁

用女超同馬洛斯都唔知點打，手短換血唔夠換，龜塔又比佢大招屈死...

手短英打係難打
唯有陰d陰d咁打

換線射手拉死佢

one team對tura咁有信心季後賽先轉陣

TURA打野真係得啖笑

明明圖拉打邊咁撚勁。就算我當圖拉打野都得、鮮佑打邊真係麻麻地...但最大問題係圖拉打野都麻麻地。唔明點解要季後賽先黎轉位

琴日仲以為藏招，原來係真心膠

ONE TEAM真係癲左 諗住佢執位打Nvm係廢事比MAD睇穿套路 結果今日打MAD一樣照咁搞 比人輕鬆炒…

兩季之前又係季後賽無啦啦變陣 推鮮佑打輔助 結果慘敗

明明今季用KID個陣夾得好地地 常規打TXO MAD都接近55波 諗季後賽先黎癲 不過還好嘅就係都仲有得搶外卡隊名額 希望到時用返正常陣

上季就話tura新加盟試陣 今季夾好哂先又季後賽轉 抵輸

正。狗英弗改弱了
1技接唔到2技。緩速接唔到花
1技之後仲會停頓

有無勁人玩達爾西打野定打中多

睇佢醒唔醒 女超試過鞋之後第一件出德盧伊 之後出龍骨屌打艾瑞 寧願出塔食兵俾佢打少少血都唔好等兵入塔 會俾佢捉到

手短艾蜜莉表示踢完就走

想問下 你地裝奧義係裝哂同一款 定係分幾種裝？
我用勇

呢排server 係咪唔穩定？ 成日跳ping

呢兩日我都要入左game等佢跳番幾分鐘先玩，跟住就一直黃ping冇再跳

頭先睇shawn 雖然明顯係玩野
但娜塔亞打野好似真係可以試下

躝啦你 成日串柒柒 原來真係弱智

真係得咩
利申專精艾瑞
基本上對所有要埋身英都有優勢

ONE對MAD第一場 MAD點做到逆風下經濟仲咬到咁貼,甚至反超

咁你咪醒嗰啲 有啲艾瑞出防裝先就打到 如果佢出攻裝先 幾波兵線就會俾艾瑞磨死

艾瑞根本唔係坦向
輸出超高

lag到無癮 6x一上就上到460跟住又落返百幾 不斷loop

7連敗好撚爽呀屌你老母
每場都總係有條仆街
1.搶中路打得14％輸出
2.瘋狂想捉對面後排又捉唔到、塔又唔理、死十次既凱薩batman
3.輸出得16％既特爾
4.輸出得12％既奎倫
5.輸出得7％既莫拉
6.輸出得12％既凡恩
係仲有場係自己少少雷
但其他拎凱薩／法師既都有輸出有推塔

屌你老母！
發洩完

iOS 體驗服開通了

ching咩排?

10v10好好玩

A1跌到A2了

仲有冇得申請ac?

好似已經完咗

10v10真係好正斗
尤其啲大範圍既無腦大技真係放得好過癮

25號你地睇好mad定txo 我自己睇好mad

支持mad

真係偏五五波
但要我揀我會揀TXO

支持TXO對家

我五連敗。。。
五場都有人中離
點知巴打你仲慘

雖然自己都唔係勁到可以carry全場
但起碼隊友正正常常、做合理嘅喇
都會輸得心服啲
但有啲咁嘅隊友而輸就真係好撚嬲
特別係show完勝率、低過人都要搶路
或者一逆風 就打字鬧隊友 自己又廢嗰啲

重有比人搶完路
點知一開波送幾個頭比對面
之後又打字屌人唔幫手
屌佢一開波上路頭十幾秒同對面一打一對線比人打死
佢屌我中路唔幫手
我心諗

基本上愈高排 一次失誤都難搞
職業果d好多次都係衰一次就逆左風

TXO對住MAD硬係食撚住

瀾真係好好用
三招技齊晒根本好難死

Yes，瀾又可以打中又可以打輔
完全係一個煩膠角色(無限留住對方)
隊友輕鬆追打

有冇人連2.4g wifi 玩會係咁爆ping 有時直頭斷線
但係連5g wifi 就正常

好撚嬲呀 我今季第一次打排位 我認自己未勁到可以carry友隊 但每次都有d廢材隊友係咁送頭 想點 打得幾好都係輸

卡A3

Lag到
打排位死緊
比台仔屈

成日突然間由7x升到460
lag到仆街

算啦巴打。。。我有次順風打到最後一座塔，個carry走場

多排啦 圑結點都易打過單排
可以語音

今次隻新英咁耐都未出

S排場非ban必選， 唔係成日玩到

岩岩個場爆到400幾ping...隻閃電用到飛黎飛去

061告唔入
071又告唔入
不如廢撚咗個檢舉系統去啦屌你老母

哈哈哈哈奎倫又改強我屌你老母

上次有人走場都告唔入
都唔知個系統想點

呢隻狗角係完全破壞哂成個遊戲體驗
根本應該要del成個角色
邊撚度有平衡

玩下手放落下期聖典入面

行得快打得痛又隱形
比人秒咗都唔知咩事
其他隱形刺客都有得反擊下
佢就直接強姦我隻英

呢一版改弱左 已經做唔到 賭得大賠得大嘅回報
黎緊紅刀nerf
改番強佢都合理

新手岩岩玩
點樣可以草錢草快啲

有冇人更新完係咁彈game

有冇code?

QOWYAYADD74PCM

隻亥牙又唔係特別勁仲去改廢

我已經係用XS Max
寬頻又用500MB既
玩10v10都一樣又lag又delay....

你叫人點樣玩......

模擬器可以刷錢既 不過錢唔太重要都係觀念操作緊要好多

打凱薩勁到on9喎

封面隻女角係新角定造型？咁好J

各位親愛的挑戰者大家好，

從5/5（日）起，部分香港地區挑戰者開始出現在尖峰時期遊戲中 Ping 值偏高、網路不穩定的狀況，

經過調查，我們確認到此問題是來自於 Hinet 海底纜線故障所導致，還請各位挑戰者靜待 Hinet 修復此問題，

感謝各位挑戰者的耐心等待。

屌你全server都爆ping關條鯊魚事喎
啲資源去哂賽車無人搞傳說咪出聲囉

爆ping爆得仲勁過更新之前 10v10仲順過5v5 wtf

10v10係順到以為入錯game咁順
相反5v5

啲台仔真係好撚垃
話佢地一句弱到嫑嫑
就話我做咩唔去打職業
你弱關我打唔打職業咩事
垃就真係垃到無得救
鬼唔望總決賽比人打爆台灣無得贏

有冇巴打遇過好高防多血嘅薄血英雄
啱啱我打娜塔亞打到以為自己打撚緊坦

佢會有盾

你地10vs10 會升邊啲英嚟玩

蝴蝶

4lv行緊都有？

下期聖典真係爛到爆

除咗新英之外，其他獎勵真係爛到可有可無

太好了，可以pass呢次聖典

輔助之星太精彩了

幾時正場

MAD fans 有冇TXO 10分之一

Hanzo d蹲位好勁

第一場已經咁精彩
可惜txo輸比Neil既瑟斐斯

阿亮搞到成隊仆直....

好波 成場妹子靜晒

係 屈到 一開波偷左隻鎧撒以為有機

Neil真係世界第一打野

txo揀埋堆鳩角 預左豪第一場出黎？

關咩事唔博 咪得個守
博輸都係守
偷到先有機會平風

預左打6場追尾盤

TXO頭兩局啲出角&配合有少少摸不著頭腦

讓2追3

撐MAD嬴
TXO太串

fans問題姐

BO7

完全冇主動人地攻完先過去守

抵輸啦 第一波龍戰MAD幾主動 吹晒雞
2場都係咁比人慢慢由第一條龍開始滾

Let's go MAD

佢個下唔死仲有機搶凱薩喎Ching
佢死左仲少條友幫手守塔

同埋選角都好怪

阿亮一係英雄一係戰犯 不過都係似戰犯多

最好笑係愛麗絲幫唔到蘇擋圖倫大技
係正面前死
然後愛麗絲冇郁2秒

只差一點點

Txo啲選角係咪專登，mad已經用左好多強勢角

最唔明兩場都係打呀亮個邊
mad輸出位發育舒服到

死唔換線

第二場亥犽肥到

弗洛倫放出黎⋯⋯TXO 88

三場都俾MAD用強勢角

我想問世界賽係咪得冠軍個隊先有得參加

又好似唔係
亞軍可以同其他國家啲敗部爭最後位置 好似係

坦白講，TXO係咪故意要輸
平時季賽都唔係咁樣

係Neil 太勁...

打到好似B排咁

今日neil fit到

neil勁撚到

已經熄咗直播了
廢事睇

又留力唔好玩啦

Neil隻螺絲

完全帶晒風向

Neil真係好勁

乜尻強勢角都讓哂比人
好on9
自己又揀埋啲尻角
Txo抵你輸

Neil勁左好撚多
以前都係穩打穩紮，依家直頭carry

TXO 好柒

笑左
不過都唔知係咪留力，但佢又讓哂啲強勢角俾mad，想點

係BP問題定係TXO角色池淺
黎黎去去都係呢幾隻英

硬係覺得寫好劇本3－0後俾txo追反幾局

TXO 打回原形....
遲下第2,3,4名要再打資格賽, 贏左可以出國
不過而家TXO 同 ONE 兩隊鬥7.....
但點都唔好俾NVM 執到死雞出國就得

好撚癲⋯

亞軍好似再同ONE MS 爭

隻納克羅斯好勁

特登比你地拎哂強勢角 準備讓3追4

利申:台灣txo粉

角色池應該係txo深啲，中路已經係，不過star可能已經練左其他

個問題係txo好似讓哂啲強勢角俾mad

我都有咁諗過，但邊有咁易，3-0壓力大咁多
同埋話就話txo可以用強勢角mad無得用，但mad可以用bp針對

海牛咪又係嗰幾隻角色

追到兩局已經好叻

場內超過90% TXO fans

咩陣黎

又鳩揀

揀卡莉...

悟空

咩事 三法師陣

癲撚左

neil用奎倫
後排bye

亮 圖倫

真係抵輸

今日揀角完全係好故意揀尻角咁樣
玩乜尻呀txo...

好似贏 準備俾連登仔燈死

txo

收外圍打假波？

三魔傷角色
MAD出咗仙靈即刻唔痛

一直都係呢個感覺

隻瑪加係上路狂推

屌你直落

TXO

Gg 4:0
成場靜晒

無眼睇 on9 txo
抵你輸

辣殺

最熱烈既掌聲

全場靜⋯⋯

完全冇聲
好慘

魚文樂

5個人一齊追YUZON果下

好撚慘
明明勁到仆街

恭喜MAD Team

根本理智已斷線

樂仔唔上台既

個場靜到痴線

兄弟同心呀

winds好矮

160嘛

呢下真係同B排無分別

精不精彩？

全場無人答

連導播都係TXO既人

Neil原來咁高

精不精彩

非常精彩！

究竟現場仲有無觀眾

講外型同技術Neil好過呀亮

其實點解txo會咁撚多fans

走晒啦

呀亮=齊爾

難為現場班fans

好心官方做啲野啦
淨係識推TXO

啲台仔都幾無品 手都唔撚拍

兩個呀叔扯晒旗
慘

屌 真係好撚慘
講感言話多謝支持嘅fans
然後一啲聲都無

真係唔明
明明mad勁撚到超晒班

Txo d bp真係神

做唔做嘢啲台仔都係支持TXO架啦官方下季又可以再拎佢地兄弟個名賺錢

成場走晒
唯有影余文樂

咁人氣既野係無得逼架喎

中意既隊伍未必係勁
勁既隊伍又未必多人中意
儲人氣既野真係好主觀

仲記得之前羽中成日係啲重要賽事到派膠，宜家穩到，相反呀亮

ONE同TXO都係到季後賽on99

有啲人撐txo係因為五月天

No la
以前ex-smg一樣好多人撐啦

未有五月天已經好紅
真係問號

羽中係打韓國先派膠姐
以前都屌打前smg啦

係咩 咁真係黑人問題

經營social media 問題？

真係睇到o撚曬嘴 好想佢地出呢場mic check 雖然一定唔會

先後問題姐，如果第一次贏世界冠軍係MAD個五條友，今日應該情況唔同

教練ban pick最大問題
其次就係打野差距
海牛角色池淺
阿亮神經刀

不過TXO多國中國小生
賺錢緊要過成績
應該唔會轉人

贏第一屆aic嗰陣已經好撚多fans

有兄弟情同班台仔小朋友支持就夠啦 洗撚出國咩

仲有外型討好度既問題

其實txo聯賽嬴mad同one都係同咁上下角色 只可以講露晒底
同埋yuzon真係歸位，邊線宰制力好強，夜差一開波就壓住緋淚打

Youtube戰隊txo

不過講真txo班人性格係鮮明d，而且比人睇到佢地係真friend既一面
Mad成隊可能都friend，但全部內向毒撚咁，開台都冇咩搞笑效果
其實txo海牛、chichi性格都毒，但比mad班人放得開

mad team都唔差
話晒有余文樂加持

點都好
有強隊代表出去屌打其他國家都係一件快樂事

真啲小朋友日日供養佢地，開下YouTube仲好賺

本身傳說人氣已經唔高
啲fans仲要歸晒邊
叫其他隊如何是好

唔關事啦
如果第一屆aic 係佢地五條友贏 而家啲fans一唔會咁一面倒

mad應該得benny係有啲fans，其他個啲冇人理

講真，txo係有觀眾緣
舉個例 馬國明又豆皮又唔係太靚仔個樣又呆，但就係多家庭觀眾喜愛，無計架喎

除左Neil 超班同阿亮派膠之外，第二個問題係呢個版本係前期版本，之後smg 又係唔改打法去番上季包尾個情況

依個真 我搵教學片輔位唔係genji就benny
無第個了 可能其他隊既選手真係無咁勁 咁無人支持

190cm

你呢句更加唔關事

有冇人知最後做乜pick卡莉都唔揀卡芬妮

Neil打野5粒星
fans度0.5粒星

大會唔搵人扮下mad fans
搞到個比賽幾尷尬

有好多fans唔代表勁
勁又唔代表有好多fans
所以世界是公平的

個show有啲位mad好慘
Mad拎獎靜到呢
Txo拎豬肉獎就個個出晒水咁
官方再唔做野改善下
成個聯盟愈做愈衰

唔理咩原因啦
真心覺得佢地好慘

無辦法 成隊毒撚性格 直播都唔識吸fans...反而余文樂自己隊sad team d 直播仲好睇仲歡樂

mad team呢5條友前身係邊隊？
再J team之前

係
宜家做職業選手份糧仲要包埋識搞笑
余文樂個名唔洗講 小葵BV又talk得 之後加埋無得出果兩個信一同OM 咁樣發展應該可以補返MAD啲觀眾

諗起txo打條龍d人都要歡呼

殺到人又叫 推塔又叫
相反就靜到仆街

唉練極都好廢，係咪疊埋心水做坦算

Benny打過ms
yuzon同winds係其他game既職業選手
另外兩位應該一黎就JT

其實唔止mad, 其他隊都係好少人支持

咩game

Benny第一次打ms個陣羽中已經係JT
其他應該係城市賽有好成績俾人睇中

小葵

輸4比零！ 仲要係總冠軍戰 會唔會肉酸咗啲呢

txo啲ban pick 破壞左個可觀性

掌聲都唔俾真係好肉酸
恭喜MAD team

hanzo genji多miss到仆街
bp又on9到震 出正常陣容一定唔會輸得咁難睇

利率支持txo 打倒買人樂

買人真係令人對mad team冇好感，起碼我係咁

TXO爭氣啲贏返一場都好啊大佬 咁多人支持...

其實都唔算買...JT本身就有問題，係咪都會走，你可以理解為順勢接收/收留佢地，同埋余文樂對傳說都幾有熱誠，自己成日玩，又去睇比賽，見d選手宿舍練習環境都唔錯，又唔會好似JT咁完全唔重視傳說呢面，靜係理lol

余文樂真係勁有熱誠 睇住佢live 真係可以打五六個鐘 差唔多八成比賽都有出現 做老闆做到咁 算係咁啦

佢係邊到開live

sad team 小葵/BV live有時有佢
mad team今日真係好撚穩 唔鍾意佢地/佢老闆都係咁話

傳聞J team承諾過加人工，但一直拖，
之後又搞走教練，要搵後備頂教練位，
拎到世界冠軍羸筆獎金，但無分俾隊員，公司獨食筆獎金
恰到上心口仲唔走？
Txo點一鑊玩殘smg，兄弟同心折舊公司骨
講反感點夠txo反骨兄弟勁

ching點解知咁多野

其實txo話就話係佢地6個自己搞既，但背後應該有金主？完全冇人講過

一開始以為獸哥比錢，但佢話1蚊都唔洗比

實想知信一同月神有冇份分錢，同埋份糧係咪會少d

睇訪問佢係咁講，所以好奇txo d錢邊度黎

佢地而家專業陪老闆打機 信一成日玩到俾余文樂屌

有冇片睇又唔係比賽洗唔洗屌人人地話哂都ss

你去fb 搵bv 個channel 通常都有余文樂份嫁啦 屌唔屌佢地就一時時

到底佢地2個同5個其實fd唔fd，成日睇佢地d片都見到信一笑笑口，月神就好唔開心咁

btw有冇人知資格賽幾時打

月神琴日出場個樣hea 到 應該走嫁la ...信一就好d 始終香港人 埋到堆

個宇翔就醒，知道實冇得出拿拿臨走人

Om同bv唔係係mad team 2隊到做教練？

Soar唔係NVM求MAD架咩

係咩真係唔知

G社俾錢都唔奇
乜活動都搵txo出黎
又搵5月天出歌
無理由成班做義工掛

咁佢地娛樂性係咁多隊最高嘅
之前上網睇佢地好似俾錢G杜同其他隊做聯賽第九隊

買唔買渥馬爾好，想練support

有冇人知awc個選拔賽會唔會直播

唔好非a場用提米夠晒用 太skr

MAD攞冠軍， Garena fb一個post都冇， 真係pk

如果係TXO贏,應該直接出左新造型

渥馬爾幾好用呀
起碼自己都打得下
提米要打都好似無力打?

余文樂打機成日爆粗屌人
打到好肉緊 好好笑

攞獎果陣係得benny講野有少少掌聲，其他人講野樓下靜到仆街我諗benny有掌聲其實都係因為佢同txo d人幾fd

MAD裡面最有觀眾緣就係Benny

大家覺得其實海牛超人是咪吹大左

其實係 但唔多唔少因為海牛團隊定位問題

六月八

而家超人根本出唔到場

點解啲人排位勝率得50幾都夠膽SHOW出黎

其實都唔係嘅，佢哋職業依家打緊全局bp，前中期跑線仲係有佢嘅優勢

靈靈射手算唔算tier 1 少玩傳說求教

嘈吵程度絕對係T0級

擺明唔算

咁邊隻算係

卡分尼同亥牙啦

T0啦

純粹求教 麻煩師兄

排位
050打野
080輔助
全部檢舉無效
我屌你老母塞你返入去既垃圾廢西檢舉系統

改完個檢舉系統仲衰過以前

有冇人覺得爆ping問題仲嚴重過之前

龍馬係咪buff左？
兩場都比佢屌打 閃電都多翻人用btw

有呀 好撚kik

wifi順到仆街wor

廢黎講Tier 0

復仇者聯盟版本既傳說對決 beta緊

巴打有無Gameplay睇睇

Wifi 9成時間順，突然會變460幾秒

龍馬打位可以讓藍 可以2lv Gank (廢話黎)
講返凱路
龍馬好耐冇改 不過版本改動照顧左佢
龍馬基礎傷害高 打凱路前期清兵快D
就有機會支援第一波龍戰
上個版本打贏第一波龍戰輕鬆snowball
所以好多凱路都會求快速清兵或者犧牲少少線上優勢衝落去龍路
新版本主要變動大都係龍Buff Nerf 咗 感覺對龍馬影響唔大
閃電俠用黎捉卡芬妮 亥牙呢D T0射手一流

閃電俠 捉我悟空真係走唔到 之前用閃電都唔覺 不過佢比凡恩個啲停到之後都無用了
如果用龍馬 係咪 艾密利好啲？ 起碼操作無咁kik
龍馬好唔順手 想知艾蜜利 有咩會唔夠龍馬好？ 純粹想知 thx ching

閃電俠之前個版本移除左1技個無敵狀態
所以其實係好怕硬控技
艾蜜利個問題都係控藍
同艾蜜利對線冇龍馬開頭咁惡
冇得話換血然後單殺對面
當扛邊打 有隊友配合先壓對面
操作嘅野 同手指有關係 手指硬反應慢最好選擇combo需求低少少嘅
冇BP我就會用塔拉打凱路

之前1技第1段係霸體唔係咩
我記得唔係無敵咁op

記唔到咁清楚
Anyway 想無損打後排呢件事已經不復存在

有無人一齊排位
比人雷到好慘

我join 白金5連輸到金2now

點解你覺得呢度啲人唔雷

單排連輸個陣檢討過
輸個陣街場隊友個個都唔同
而咁多敗場入面唯一不變嘅野就係自己有參與
如果有隊友多排就有理由怪責隊友雷
輸永遠都係一齊多排隊友嘅問題
贏一定係自己Carry
自己就會開心返

B排真係用中，輔都打到上A
我係A4就卡住左

有冇人有興趣組戰隊咁玩
家陣sem break好悶

btw 我好廢 鉑金V
專用艾瑞
而家練緊奎倫 好睇隊友

比ac名我

唔會既

之前買左奎倫玩左幾場就冇玩
未出到聖劍打人冇力，出到之後隊友已經崩到無力回天，所以都係用番前期打野算

有無人抽左蘇個聖典skin?要幾多點到？

抽到尾二 千幾點好似

有冇葉娜同好 玩小號綀到單排上到星耀5了，玩左30幾場， 感覺係勁，但容錯率比較低

我未玩過moba,只打過lol..操作好唔慣,成日撞牆

加左 幾時排得？

有冇巴打知用小米機打傳說既話順唔順

我後備機係小米 note系最新款
都係一樣唔順
小米打機=廢

可唔可以講下點唔順法

疾
郁動地圖唔靈活
Loading耐

利申主機係XS Max作比較

巴打叫咩名

巴打不如你揀返啲呢個版本嘅強勢角嚟玩...應該會易啲carry

我覺得啲人走場搞到輸都會扣星真係好on9，加個啲咩積極對抗分根本無撚用，最起碼無走場個啲人都唔扣星啦

好難搞。咁我雙排搵個小號陪抵輸就掛。咪永遠唔扣星？

假公仔C

打到真係返唔到盤先走場，個時間咁短都未必計啦，除非你極端到一逆風就走or掛

雙排取消呢個制度咪得

有冇人有興趣組隊5條友咁玩啫 趁sem break

屌你老母我以後都唔撚會再向星期日打排位

呢啲野知道咗好耐架啦

連輸7場啊

轉打10v10輕鬆下先啦

用卡莉喺後面係咁噴真係好爽
仲有邊隻抵升

我都係第一隻升滿卡莉
而家升緊貂嬋
又係屈機

邊位巴打話要斬人

仲係會爆ping喎屌

回鍋玩家 依家馬洛斯 阿萊 係咪冇哂人玩

岩岩夠錢 買犽亥定埃羅好?

犽玄無誤

亥犽

Thanks

想問下呢季有邊幾隻係t0英

但係咪就黎Nerf?

Nerf完都係t0

原來名實況主玩大亂鬥係擺爛

呢隻同卡邦尼一定係禁英黎

有無人想一齊排位
B3比人雷撚到C2

專精support
愛麗絲 瀾 贊尼爾 提米 安奈特

卡芬尼

SUPPORT ADD 我

好多實況主都虛有其表

咩名

不嬲都唔睇
打得好就話自己打
打得差就話個妹打

其實我都無睇
只係咁岩大亂鬥咁岩排埋同一隊
佢個凡恩又唔係0等，打到咁

唔係話幫佢講咩, 第一佢專精趙雲, 第二打大亂鬥, 第三仲有一個0/10/7 GE 魚人......輸都正常

10打10幾個雷都輸啦 關況主咩事

仲要睇運對面幾個10

自己隊友仲係0點打

不妨交流下10打10點先最有效
有時見人8個起中都唔知做咩9

官方依加po d互評出黎是咪想bin c

岩岩打左場 部電話突然自己關機
即刻就拎第二部上番
點知成場紀錄唔見咗 又無扣分又無扣星

你呢個係優先推搭
唔係塔喎

不過講開佢
我想問下佢個妹做乜鳩

g

難分真與假
硬係覺得佢把聲奇撚怪怪

我覺得佢D 片係上網搵, 無塔妹

咁多位手足聽日會去遊行定睇比賽

笑死 ONETEAM隻讚尼爾想點
1：3同2：2心態已經差勁遠
如果最尾ONETEAM輸左真係80佢責任

比賽可以唔睇 香港人唔可以唔做....

btw 其實可以both 既

塔哥ss wor
呢個得s
利伸：冇睇開

有冇人知用fb登入有冇得解綁

聖典易唔易上60lv的
淨係想要個skin

係咁ping。以前都無 更新左就出事 有無同路人

有錢就得

完全唔知亮哥臨尾個play做乜鳩

就係唔想開完仲要課金升LV

領先經濟 爆晒三搭都輸得番
喺咪呢期玩得太多歡樂場呀...

更新前後都係成日爆ping

其實你375
之後做足每日任
每週唔趕但都做齊
第6個星期就60lv

我上1個聖典70lv都係咁做

txo個打野唔知做緊乜

講差一定未到佢
HANZO 特爾個場..送頭送到癲
呀亮老毛病又發作
以前所謂"最勁"個兩個 變左TXO既計時炸彈

Hanzo幾次玩特爾都唔掂 但仲比佢玩
亮嗰日 本身都還好 但最尾嗰場瑞克後期腦衝上高地
就真係

hanzo果場走位都反應真係

hanzo果場d走位同反應真係

呢幾日真係完全冇心情打機

超級非洲人

想問下用samsung A70打傳說順唔順，會唔會lag

唉屌
季初八十幾場上到A1
而家打到二百零場仲喺A1

季初一個月已經上左ss, 想升排最好有穩定3排，加朋友用小號拉低平均排位

想問下呢加係咪已經改左
唔洗用奧義？
轉左好似lol咁？

奧義一樣有
只係改咗可以由1升2升3

終於單排上星耀了

其實公會有冇用 我個公會剩返我一個人仲玩緊

新手啱啱玩 想問下有冇公會？

今日爆ping爆到幾乎郁唔到

7月4日 大改版

我想問一下點解嗰個排位預備賽 七場贏六場 我成功由b5上到b5 4星呢 先唔好計我應該多兩粒星 唔係預賽應該星星贏更多咩
利申kda幾高

玩鳩我？

你係咪全隊最雷靠隊友上分個個呀

係啊係啊 所以俾咗戰績你睇
你覺得係咪係

大家更新左未啊

玩打野都咁 玩輔助咪仲悽慘
傳說好嘢

送個skin根本係改版前個樣
多撚謝

屌更新完好撚柒，我本身勁鍾意排位bp個畫面感覺好pro好正，呢加大陸化哂真心唔想玩

乜撚野魔紋

抽悟空SKIN 12個碎預幾多點卷?

我問咗cs
間仆街俾返條link我話 詳情在裡面有講述
我屌你老母啊g狗

睇youtube有人抽咗3800點

邊條片？

youtube有個叫儒哥嘅人又係專玩悟空，有興趣可以去睇下

上次艾瑞我用300幾蚊左右

呢排打傳說 愈來愈lag
經常打到一半 好多範圍技個陣
直頭好似lag死咁

我已經用緊iphoneX,wifi

想問巴打們有無相同情況

個post愈來愈少人

諾可西係咪buff左?
其實有邊d buff左

改完版之後係咁
成日上到400幾ms

魔紋間接Buff左D英雄
但傳說平衡差
大致感覺係
本身已經有出場空間嘅英強化幅度明顯大D
阿茲卡 薇拉之流就算強化左都係T3
當然部分英本身技能組同魔紋相性合拍D
強化幅度就顯得更大
我就未測試諾可西
但相性合拍D嘅例子就係穆加爵
穆加爵感覺呢版打低端場手感好好
黃色魔紋解決左本身藍耗嚴重個問題
而且穆加爵需要不停走位拉打
又好怕對方一套爆發帶走 疊都冇得疊
神聖守護就可以提供到持續輸出嘅空間
個護盾觸法條件容易 仲有15%魔法吸血
然後再加紅色擊殺幫助回血魔紋
個回血量足夠令對手爆發角色冇辦法一套帶走
仲可以反殺對手刺客鬥士
我估諾可西個原理都係差不多
技能組同魔紋相性強 其他人都係1+1=2
相性強就1+1>2

我好似係開紅色主 黃綠副
紅主點穿果幾個 黃就回魔 綠就入草加攻果個
行邊打野斧 好似幾好
同埋依家d食魔勁果班都好似buff返少少
都係慢慢試緊

入草加攻個個感覺CD稍長 20秒
我會考慮要河道加跑速或者塔底加韌性
黃色個個回魔魔紋
如果對開關1技能個timing掌握得唔好 可以要回魔
不過本身被動可以回最大8%藍
可以考慮改要其他魔紋

一起， 主野

都成年半冇玩
穆加爵仲用唔用得過

想轉玩其他路，凱撒路有邊幾隻英係練得過？

艾密莉 諾可西 好似都ok
唔太難用 又過得去(好似係)

一齊 主射 B4

呢個season艾密莉玩坦定出攻勁啲

我玩爆擊

爆擊
7暴走3暴怒+精靈+龍爪
帶把聖劍

名？

單排連a 都上唔到冇資格話畀人雷囉

引戰撚

用皮皮吸中路兵， 控到無兵出
己方中路用洗兵英eg啊來斯特
玩到對面法師無經濟無等級？

怕比人強爆中路塔，就玩凱撒路
出洗兵英eg龍馬，
吸到自己無兵出，玩到對面無經濟無等級

上面有巴打咪話 有魔紋勁左

半攻坦都強 一把穿2件坦
我再加2個爆擊

其實我覺得呢隻從來冇廢過，有硬度，高傷，識回血又打範圍
不過唔好係完全冇控既陣度用就得

但我覺得好食隊友發揮 玩呢隻難啲carry

其實都係BP個陣counter圖倫先最有用
感覺就係可以出場但唔係T1

其實練呢隻倒不如玩羅兒

所以咪話唔係T1

終於上到全服既皮皮啦

隻新英勁到傻

破壞平衡 食兵線 一帶4全地圖支援 反野

好耐無玩，依家中路t1英雄係？

貂蟬

有冇人有睇佢啲人物介紹，發現佢改到唔同曬
趙雲變咗遊騎兵，僅變咗指揮官
最頂唔順係凡恩變咗僅下屬

大家一齊按入來 一齊拎獎品

一齊拎

有新魔紋，葉娜好撚癲，坦都照切

輕輕一推 差9個就齊數

更新左之後我一打團戰就勁LAG 之前都唔會 有冇人都係咁
利申: iPhone 7 plus 畫質粒質都設為高

MAD擺明收左錢輸番場

上面已禁 一齊禁

越南仔好頂得
MAD屈唔到佢地機😂

前期大順風既兩場反而就輸咗

我都係i7+ 全部set哂最低都有時穩唔到60fps

黎啦喂

一齊禁

順便 上面都禁完了

一齊拎禮物

求㩒一齊拎禮物

上面已禁 幫拖齊齊禁

已禁 希望大家都幫幫我

打野4連滅團

點解star隻卡莉唔出小法球？

暫時得台服GCS實施全局bp
版本仲要係最新都比越南仔領先3:1
MAD假如輸絕對會心服口服啦

好似小組賽先唔係全局bp
4強已經係全局

古木真係煩到仆街

呢場經典,刺激到仆街
D團戰好好睇

MAD加油

Gg

VN好勁好穩 抵輸啦

MAD番歸啦

其實我覺得選角有D 問題
明明玩左成半季全季BP 都好似無人咁醒咁

教練問題

玩返越南服先

第7局，全部角色放哂出黎都要揀龍馬

仲有堇

幫幫手 唔該各位

龍馬打瑪伽冇問題喎
最鳩係第5局零強控陣

常駐低端排位場
唔多識判斷 憑經驗講會用嘅角色
穆加爵之前舉例講左太多 唔再敘述

貂蟬應該算T1啦
7秒冇比人打就有一次準無敵效果

圖倫
單排最好都係佢 雪球角
不過低端場好多圖倫一開波就出去2技踩兵
結果對面中路3-4個人伏

蘿兒
魔紋配合底下 CD問題解決左 前期已經不再被動
第三件裝備可以選板甲 姐係可以更加早出寶珠
中期團戰可以一波滑爆對手

伊耿士
因為魔紋而Buff嘅角色
伊耿士耗藍問題解決左 輕鬆左

金納 阿萊斯特
打得太多場比個腦休息嘅選擇
只需要知道收割時間同綁岩人

普雷塔 卡莉
感覺如果陣容前期英多 可以用
有幾次拖到大後期 利用手長優勢清兵守高地
守到逆轉 不過我唔會推薦單排玩

莉莉安
見多左但改版後未試

閃電俠
都係改版後未試 可以用黎捉堇 堇好煩

小丑
應該5排先會有人比你玩
魔紋萬鈞聖雷+被動+1技
對面脆皮一開波失誤就好大機會殘血

蘇
改版後未試 但想像緊魔龍如果雙人線
中路有兩邊視野會輕鬆D
不過同小丑一樣要隊友比你玩先得

點睇火拳?

改版後未試過
不過因為清兵相對比較慢
不停後手會好被動
感覺要有輔助幫忙清
然後一齊跑線支援
所以單排我一定唔考慮
但如果你係連技好順 識推個D 可以玩嘅
所謂 main角冇counter啊嘛

幫幫手

差三個

而家㩒上面啲link

Sor呢條先啱

想問一下係咪login之後㩒樓上咁多位啲link就可以?
我見彈出黎頁頁都一樣嘅

其實你點到一條你可以加入嘅link就足夠

唔該大家

幫手入隊 夜d 會多幾個人 thz

仲差7個

美服d人係咪好廢 新手打左陣 廿幾lv就上左鑽

Click左

爭6個呀, 有冇人幫下手

大家幫下手

差兩個

又down番黎玩

淨係得隻贊xx隻坦

d錢仲係咁難有

有冇好用既坦/輔助推介下？

直接課隻皮皮就最快 當前最強輔助
如果唔想課金就提米
如果覺得手殘就朗博
朗博冇技嘅時候企隊友隔離都有增益效果
不過最好都係自己訓練營感受下
有時候相性嘅野難講
人地覺得適合都未必適合你

伯頓如何，有控場，有移位

都唔錯 不過大技嘅使用需要練習

我用開贊尼爾，有冇類似依d?

好似玩左咁耐都係買得2定3隻英

贊尼爾本身個定位係邊線分推角
所以我唔太明白你話類似係指乜
如果你要玩贊尼爾SUP NG娛樂下就好
係有人玩贊尼爾SUP 但唔代表好用

我贊尼爾全坦都係，正常會出坦裝？

同裝備選擇冇關係
本身隻英個設計唔係主打SUP
只係佢具備左某D打SUP嘅條件
例如坦度,CC,團隊增益
但實際打SUP效果不如正統SUP
你打多少少就明

即係要玩係打單路全坦分推？

其實你仲係唔係問緊打sup
姐係咁 正常sup唔多會做單推
係因為贊尼爾有全球流技能咁特殊
又有人堅持玩贊尼爾sup先會出現sup 單推咁嘅情況

考慮到你可能仲需要d經驗玩呢個遊戲
贊尼爾sup最好都係收埋先
因為佢打邊線先係最好選擇

新手lm
見佢體驗服出d新角隻隻都好癲咁

如果中意贊尼爾嗰種支援得麥克斯揀
不過呢兩隻依家都好冷門
對夜叉既話一飛就冇塔

但可以打交換
直接幫隊友收走邊射個頭同塔

有冇新英食評

收到都未必賺
收唔到就好蝕

冇辦法 個theory係咁
但具體情況有其他做法

真係好想知個垃圾檢舉系統係做乜撚嘢
啲人掛機送頭都無一次檢舉成功

要多過兩個人檢舉先work

A以下建議買正坦當輔助，因為大家都係一日開團打到黑，有坦度保住射手就贏8成。坦輔可以用薩妮，12技都可以保護輸出，又可以做開戰，打遊走或賴線都得。
如果夾到friend雙排打龍路雙人線我會出提米，一來可以保證經濟領先，二來大技復活容錯率高，但單排就不建議，因為唔知射手質素如何，痴其他路經濟效益都唔會高。

星期六日唔打排位已經係大家常識
而家連一般場都唔使打
因為
一係就隊友用個口打機
一係就龍馬打輔助
一係就打唔贏團戰就打字賴爆ping
連一般場都可以狂輸
檢舉更加唔使講 完全無用

咁既系統，隻驚執得

冇嘜見過b同c排識打交換，通常見到有一路俾人拆就全世界回城，明明另一路自己都推得仲要多打少。

台灣d學生好似放緊假，如果撞中全模式限免嘅日子我game都唔想開了

剛才真係好撚好野
我已經揀咗中路角鎖埋
另外條粉皮又遲又要揀中路角
然後搶我路
我話佢 佢仲要話「我中意玩邊路就邊路」
「遊戲咁緊張輸贏 神經病」

哦，既然你都開到聲
我就全程食野怪 食人地兵線 完場

感謝回覆

唉差唔多場場都係輸既mvp 鑽石跌到白金3

想問下大混戰10v10 貂蟬點做到開大行街？有d角又可以1技3個範圍 o咀

加角色技能點數就得
加到Lv3基本就已經可以出場玩

意思人物貂蟬升到3技3lv就得？

1800個星幣升貂蟬隻人到3lv

Benny都退隊

第一sup

講起佢地，mad （JT）咁勁，但始終冇txo紅其實幾可惜

勁 唔一定代表有觀眾緣

TXO有娛樂性，其他隊冇一隊比得上
利申：TXO粉

SMG班新人全部都係三尖八角樣

想平平地買部電話黎打，有咩好介紹

隻game出佐咁耐 尋日先俾同事拉入坑

今日都有比賽 MAD VS FW

Benny一走，MAD即刻輸0比3

點解唔出風哥⋯

開親團戰都輸

Neil

抖下啦，世界第一打野都要有休息既一日

mad個03 22

好垃

有冇公會收新手?

有無人有抽萬聖節羅兒？

連續兩仗MAD 0:3

a60

想練圖倫 應該跟hanzo?

幾伏下

有冇人抽888新英個箱

新英幾時出 想用黎打排

屌你老母傳說做乜柒?係個game入邊打中共2隻字都唔比，變左團戰有你在果個

HAK Hualin我覺得個操作會細致點

莉莉安 : hak
閃電俠 : hualin
卡莉 : Hanzo
拉茲 : star

圖倫真心冇乜一個特別打得好好

新英冇得試

娜塔雅係咪比人nerf左？
輸左30幾場

其實N個版本前Buff過

呢個版本前期英冇隻掂
唔知你咩牌，特別b排或以下啲人唔撚識推塔

淨係識清野區，揀前期英等收皮

呢個真 次次玩圖倫都輸後期

啲人好搞笑架，當正個野區係寶
好心順風就博命壓塔博命推

啲人唔係架，你叫佢地推塔清兵，仲話返你轉頭，我不吃留給對面啊

然後後期就pk了

而家既A牌都係咁上下，好似以前既B咁
打左3日就a5去到a2

當世界第一打野不打野時

曾經mad team請txo食蛋
真係他朝君體也相同
txo請返mad食蛋

最尾個場MAD其實有機會 又係你個03 22

唉

0322 0327咩人黎
Neil唔打野？

睇住佢玩贊尼爾 但當自己係納克咁

個0322好似d低牌走撚左去打高排位既輔助咁，行黎行去唔知做乜鳩咁就比人打左半行血去節奏差好遠

Winds退左隊？
唔期望個0322好似benny咁勁
但都唔係咁呀嘛

Winds身體最近抱恙

唉 好心酸啊啊啊
3個match up都輸3:0

堅？定俾人雪藏緊

你話無不和我都唔信
由star按投降開始
肯定5個傾唔埋
最後benny出走
Winds被冷凍
咁依層txo 5子又真係感情深厚

按投降係咩事

awc 決賽有一場star按投降
之後解釋話係按錯

個場好逆風？

碌落去19:05睇
奇怪依家搵唔到star話按錯段文
個時好多人討論neil回城同埋star投降

撳個投解都可以比你吹到咁,最後又要扯埋唔關事既TXO到
可惜TXO永遠都係原MAD既手下敗將決賽比人4比0
直接改名叫4XO算啦

STAR係喺直播到話撳錯,你自己去聽下個開咪,反正我聽唔出有咩不和,唔好一尾得個鳩UP

同埋世界賽前BENNY直播已經提過可能會退出

唔好意思喎
就算係txo(前smg)，同埋mad(前jt)，都係各拿過一次世界冠軍
唔好講到好似mad一面倒咁

一個亞洲冠軍，一個世界冠亞季拎過
一個連續3季冇得出國，一個連續3季代表台灣拎獎
一隊連續兩次決賽比人屌打既隊伍，唔係一面倒係咩？乜txo有嬴過咩？

smg拎aic嗰季(gcs第一季)
jt成個陣容都未成形
嗰時得元老級嘅star同羽中
第二季開始smg皇者地位已經被取代
之後jt嘅主要有威脅對手已經唔係smg
要比較兩隊歷史成就的確係一面倒

講實力既話，Txo憑乜同mad比
兩次冠軍賽 一次輸4:1 一次輸4:0

係啦係啦mad team最撚勁

講事實駁唔到發晦氣

剛剛先知塔哥同養鴿有火花
養鴿條片好似偷食比人發現咁

同埋160咁款

佢地好似都嘈咗好耐，話對方淨係PO啲J片

養鴿英雄池深咁多 操作都唔錯 又做過職業隊教練
另外個個淨係用一隻英 之前打排位遇過 廢到

塔狗上個月先剪咗條人血饅頭片

呀塔隻趙雲係s排雷過好多人

比賽都係結果論英雄
都要接受現實架

技術方面唔洗討論，塔哥被吊打
但好似係養鴿自己聊人先，然後仲有強登，同埋幫洗分？

一開始好似係養鴿串鳩呀塔先，跟住呀塔就癲左咁追住人黎咬過左咁耐前排都仲出條片話養鴿強登洗分，不過之後養鴿出左條片解釋，好似係呀塔自己柒左，不過我都唔係好明係咩事

有冇人好似佢咁玩 4指操作

風哥終於出

HKA今季調整得幾好

有冇公會收人，冇朋友打排好辛苦

咩牌？唔太勁求carry

有冇人彈game入唔到？

鑽1 想搵巴打一齊上s ,同想搵公會入

Same here

Same

一樣

Uninstall 再裝 好on9

有無人成日load入game就停咗
要重開apps
然後扣信譽分

隻西game幾時先肯buff 齊爾，排咗半年頭三名都唔肯buff
差唔多半年未高過45%

已經冇人玩？

平衡性不足,個檢舉系統無乜用

Winds去bz

卡a5卡左成個月都有啦

玩咩英？

咩都玩，搶唔到邊線就補位

平時都少玩左
諗住睇下比賽
而家次次比賽都有問題
停既時間仲耐過比賽既時間
隻GAME幾時執

同你一樣 然後宜家升左上a4唔夠膽再玩 呢隻game最鍾意恰9單排

Hi 依家星耀2 有冇師兄衝S

最近一個月先開始玩 但已經冇咩野人玩

依家最op係咩角

皮皮 弗 亥 菲
達爾 緋淚 葉娜 銀晝

齊爾打弗 有奇效
但唔算剋 依然糞角

背景隻馬咩黎傳說終於有馬騎

有無人更新完iso13
左手指移動中時
成日滑唔出閃現/技能
點搞

最強英雄安格烈

txo真係

Neil神真心超班

單挑王亮哥

真